一人一個應該紅既香港女團

Bingo入面真係得兩個靚

其實啲歌幾好聽 但啲mv就好濃亞視味

第一次見

已經成立左兩年

新丁團

留名學野睇香港有咩女團

我已經叫做有留意下香港
但真係完全唔知依隊野
睇下佢啲作品先

見報率會唔會太低
d女睇落唔差 但係連fb ig都無見到佢地出現過

我係睇脱獨工程先識carman呢個人

一人一個唔應該紅既香港女團
我先：Twins

時勢做女團定女團做時勢

係有低質觀眾就自然有低質表演者
有求自然有供

juno簽個2條女

下屌真㗎？

PandaCute